有冇邊間串燒店推介？

麼地道個間

流淚行麼地道

無人食串燒？

好撚串

我知道有一間好正

首先一定係港島區嗰啲先推介得俾人
個人首選 酉玉

黃埔有間

名呢

深圳木屋 $5 蒜蓉燒生蠔

美味佳?

堔圳食蠔

燒烤堂
個薄切牛舌好正

睇圖似好正

尖沙咀同筲箕灣都有

元朗百味香

觀塘物華街 以前搭泥鯭的果個生果檔, 隔離有間賣燒賣魚旦串燒既小食店, 大串又夠火喉, 但算幾貴.

睇錯百里香
係咪中毒太深

Keyaki